[
  {
    "podcast_id": "60996",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/96.jpg?1523027232",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Denis-Urubko-o-wyprawie-na-K2-akcji-na-Nanga-Parbat-i-ksiazce-Skazany-na-gory\/60996",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Denis Urubko o wyprawie na K2, akcji na Nanga Parbat i ksi\u0105\u017cce \"Skazany na g\u00f3ry\"",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60956",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/56_200.jpg?1522943271",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Przed-nami-inauguracja-Ekstraligi-zuzlowej-komentuje-Marcin-Majewski\/60956",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Przed nami inauguracja Ekstraligi \u017cu\u017clowej - komentuje Marcin Majewski",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60918",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/18_200.jpg?1522854560",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Real-lepszy-od-Juventusu-a-Bayern-od-Sevilli-w-cwiercfinalach-Ligi-Mistrzow\/60918",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Real lepszy od Juventusu, a Bayern od Sevilli w \u0107wier\u0107fina\u0142ach Ligi Mistrz\u00f3w",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60877",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/08\/77_200.jpg?1522767451",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/O-29-kolejce-Lotto-Ekstraklasy-i-projekcie-No-Trace-Expedition-Marka-Kaminskiego\/60877",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "O 29. kolejce Lotto Ekstraklasy i projekcie No Trace Expedition Marka Kami\u0144skiego",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60738",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/07\/38_200.jpg?1522335743",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Wnioski-po-marcowym-zgrupowaniu-reprezentacji-Polski-komentuje-Sebastian-Staszewski\/60738",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Wnioski po marcowym zgrupowaniu reprezentacji Polski - komentuje Sebastian Staszewski",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60700",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/07\/00_200.jpg?1522249591",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Trener-Adam-Nawalka-i-pilkarze-podsumowuja-mecz-Polska-Korea-i-zgrupowanie-kadry\/60700",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Trener Adam Nawa\u0142ka i pi\u0142karze podsumowuj\u0105 mecz Polska - Korea i zgrupowanie kadry",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60676",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/06\/76_200.jpg?1522221470",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Czas-na-kolejny-test-przed-mundialem-Wieczorem-Polska-zagra-z-Korea-Poludniowa\/60676",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Czas na kolejny test przed mundialem. Wieczorem Polska zagra z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60615",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/06\/15_200.jpg?1522076431",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Co-slychac-w-kadrze-Adama-Nawalki-po-meczu-z-Nigeria-i-przed-meczem-z-Korea\/60615",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Co s\u0142ycha\u0107 w kadrze Adama Nawa\u0142ki po meczu z Nigeri\u0105 i przed meczem z Kore\u0105?",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60529",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/05\/29_200.jpg?1521828063",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Pierwszy-test-przed-mistrzostwami-swiata-Polscy-pilkarze-wieczorem-zagraja-z-Nigeria\/60529",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Pierwszy test przed mistrzostwami \u015bwiata. Polscy pi\u0142karze wieczorem zagraj\u0105 z Nigeri\u0105",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60488",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/04\/88_200.jpg?1521745880",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/W-niedziele-inauguracja-sezonu-2018-w-Formule-1\/60488",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "W niedziel\u0119 inauguracja sezonu 2018 w Formule 1",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60439",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/04\/39_200.jpg?1521649175",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/W-piatek-mecz-Polska-Nigeria-Nasi-pilkarze-przygotowuja-sie-do-niego-we-Wroclawiu\/60439",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "W pi\u0105tek mecz Polska - Nigeria. Nasi pi\u0142karze przygotowuj\u0105 si\u0119 do niego we Wroc\u0142awiu",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60417",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/04\/17_200.jpg?1521626455",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Polscy-himalaisci-wrocili-spod-K2-Adam-Bielecki-zapowiada-kolejna-probe-zdobycia-gory\/60417",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Polscy himalai\u015bci wr\u00f3cili spod K2. Adam Bielecki zapowiada kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0119 zdobycia g\u00f3ry",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60354",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/03\/54_200.jpg?1521475309",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Kamil-Stoch-zapewnil-sobie-Krysztalowa-Kule-a-Polska-organizacje-pilkarskich-MS-U-20\/60354",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Kamil Stoch zapewni\u0142 sobie Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119, a Polska organizacj\u0119 pi\u0142karskich M\u015a U-20",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60266",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/02\/66_200.jpg?1521216899",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Adam-Nawalka-powolal-juz-wszystkich-pilkarzy-na-towarzyskie-mecze-z-Nigeria-i-Korea\/60266",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Adam Nawa\u0142ka powo\u0142a\u0142 ju\u017c wszystkich pi\u0142karzy na towarzyskie mecze z Nigeri\u0105 i Kore\u0105",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60249",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/02\/49_200.jpg?1521194051",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Znamy-komplet-cwiercfinalistow-pilkarskiej-Ligi-Mistrzow-Bayern-i-FC-Barcelona-z-awansem\/60249",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Znamy komplet \u0107wier\u0107finalist\u00f3w pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. Bayern i FC Barcelona z awansem",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60190",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/01\/90_200.jpg?1521045489",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Czeslaw-Lang-o-zwyciestwie-Michala-Kwiatkowskiego-w-wyscigu-kolarskim-Tirreno-Adriatico\/60190",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Czes\u0142aw Lang o zwyci\u0119stwie Micha\u0142a Kwiatkowskiego w wy\u015bcigu kolarskim Tirreno - Adriatico",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60166",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/01\/66_200.jpg?1521010016",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Liga-Mistrzow-wkracza-w-decydujaca-faze-Dzis-i-jutro-poznamy-ostatnich-cwiercfinalistow\/60166",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Liga Mistrz\u00f3w wkracza w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. Dzi\u015b i jutro poznamy ostatnich \u0107wier\u0107finalist\u00f3w",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60113",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/01\/13_200.jpg?1520870880",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Podsumowujemy-weekend-ze-skokami-w-Oslo-i-zagladamy-na-boiska-pilkarskiej-Ekstraklasy\/60113",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Podsumowujemy weekend ze skokami w Oslo i zagl\u0105damy na boiska pi\u0142karskiej Ekstraklasy",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "60031",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/00\/31_200.jpg?1520612722",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Uli-Hesse-o-Bayernie-Monachium-R-Lewandowskim-i-ksiazce-Bayern-globalny-superklub\/60031",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Uli Hesse o Bayernie Monachium, R.Lewandowskim i ksi\u0105\u017cce \"Bayern - globalny superklub\"",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59991",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/99\/91_200.jpg?1520532809",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Po-emocjach-w-Lidze-Mistrzow-wraca-polska-Ekstraklasa-i-Liga-Europy\/59991",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Po emocjach w Lidze Mistrz\u00f3w, wraca polska Ekstraklasa i Liga Europy",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59947",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/99\/47_200.jpg?1520438765",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Juventus-gra-o-awans-do-cwiercfinalu-Ligi-Mistrzow-a-Wlochy-oplakuja-Davide-Astoriego\/59947",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Juventus gra o awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w, a W\u0142ochy op\u0142akuj\u0105 Davide Astoriego",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59870",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/98\/70_200.jpg?1520265462",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Koniec-wyprawy-Polacy-nie-zdobeda-w-zimie-K2\/59870",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Koniec wyprawy. Polacy nie zdob\u0119d\u0105 w zimie K2",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59742",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/97\/42_200.jpg?1519928900",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jagiellonia-na-prowadzeniu-w-pilkarskiej-Ekstraklasie-Legia-przed-waznym-meczem-z-Lechem\/59742",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Jagiellonia na prowadzeniu w pi\u0142karskiej Ekstraklasie. Legia przed wa\u017cnym meczem z Lechem",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59702",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/97\/02_200.jpg?1519843816",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Czas-zapomniec-o-igrzyskach-W-piatek-kwalifikacje-do-konkursu-skokow-narciarskich-w-Lahti\/59702",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Czas zapomnie\u0107 o igrzyskach. W pi\u0105tek kwalifikacje do konkursu skok\u00f3w narciarskich w Lahti",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "59616",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/96\/16_200.jpg?1519660699",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Podsumowujemy-24-kolejke-Lotto-Ekstraklasy\/59616",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Podsumowujemy 24. kolejk\u0119 Lotto Ekstraklasy",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "58927",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/89\/27_200.jpg?1518020913",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jak-sportowcy-buduja-forme-na-igrzyska-olimpijskie\/58927",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Jak sportowcy buduj\u0105 form\u0119 na igrzyska olimpijskie?",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "58888",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/88\/88_200.jpg?1517932760",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Do-rozpoczecia-zimowych-igrzysk-zostaly-trzy-dni-O-szansach-medalowych-mowi-Witold-Banka\/58888",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Do rozpocz\u0119cia zimowych igrzysk zosta\u0142y trzy dni. O szansach medalowych m\u00f3wi Witold Ba\u0144ka",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "58839",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/88\/39_200.jpg?1517846434",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Polscy-skoczkowie-zlozyli-slubowanie-przed-wylotem-na-igrzyska-olimpijskie-do-PjongCzangu\/58839",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Polscy skoczkowie z\u0142o\u017cyli \u015blubowanie przed wylotem na igrzyska olimpijskie do PjongCzangu",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "58752",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/87\/52_200.jpg?1517588269",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Dozywotnie-dyskwalifikacje-dla-rosyjskich-sportowcow-anulowane-M-Rynkowski-dyr-POLAD-y\/58752",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Do\u017cywotnie dyskwalifikacje dla rosyjskich sportowc\u00f3w anulowane - M.Rynkowski, dyr. POLAD-y",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  },
  {
    "podcast_id": "58710",
    "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/05\/87\/10_200.jpg?1517501867",
    "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Jeszcze-Wiecej-Sportu\/16",
    "emission_time": "16:40",
    "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Mariusz-Fyrstenberg-o-Australian-Open-Pucharze-Davisa-i-nowej-aplikacji-dla-fanow-tenisa\/58710",
    "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
    "podcast_name": "Mariusz Fyrstenberg o Australian Open, Pucharze Davisa i nowej aplikacji dla fan\u00f3w tenisa",
    "in_user_playlist": 0,
    "only_for_premium": 0,
    "premium_user": null,
    "user_id": -1,
    "podcast_only_in_internet": 0
  }
]