{
  "schedule": [
    {
      "podcast_id": "60960",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/60_200.jpg?1522948702",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Kultura-Osobista\/79",
      "emission_time": "19:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Co-o-Wloszech-mowi-nam-wspolczesne-wloskie-kino\/60960",
      "series_name": "Kultura Osobista",
      "podcast_name": "Co o W\u0142oszech m\u00f3wi nam wsp\u00f3\u0142czesne w\u0142oskie kino",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60961",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/61_200.jpg?1522948748",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Kultura-Osobista\/79",
      "emission_time": "19:20",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Piekna-i-bestie-w-kinach\/60961",
      "series_name": "Kultura Osobista",
      "podcast_name": "Pi\u0119kna i bestie w kinach",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60869",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/08\/69_200.jpg?1522757224",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Codzienny-Magazyn-Motoryzacyjny\/18",
      "emission_time": "19:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Test-Skoda-Rapid\/60869",
      "series_name": "Codzienny Magazyn Motoryzacyjny",
      "podcast_name": "Test: Skoda Rapid",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60962",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/62_200.jpg?1522955377",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Salon-Teraz-Solska-Joanna-Solska\/91",
      "emission_time": "20:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jakiej-historii-uczy-polska-szkola\/60962",
      "series_name": "Salon - Teraz Solska! (Joanna Solska)",
      "podcast_name": "Jakiej historii uczy polska szko\u0142a?",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60953",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/53_200.jpg?1522941771",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Play-offy\/231",
      "emission_time": "20:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Dlaczego-SLD-wystawil-na-prezydenta-Ogorek-a-nie-Nowacka-W-Play-offach-Leszek-Miller\/60953",
      "series_name": "Play-offy",
      "podcast_name": "Dlaczego SLD wystawi\u0142 na prezydenta Og\u00f3rek a nie Nowack\u0105? W \"Play-offach\" Leszek Miller",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60963",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/63_200.jpg?1522960197",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Wieczor-Pawel-Sulik\/103",
      "emission_time": "21:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Czy-Polacy-pracuja-na-zaboj-Dyskutuja-sluchacze-TOK-FM\/60963",
      "series_name": "Wiecz\u00f3r - Pawe\u0142 Sulik",
      "podcast_name": "Czy Polacy pracuj\u0105 na zab\u00f3j? Dyskutuj\u0105 s\u0142uchacze TOK FM",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60964",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/64_200.jpg?1522960965",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Wieczor-Pawel-Sulik\/103",
      "emission_time": "22:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Ograniczanie-picia-zamiast-abstynencji-Czy-w-ten-sposob-mozna-wyjsc-z-uzaleznienia\/60964",
      "series_name": "Wiecz\u00f3r - Pawe\u0142 Sulik",
      "podcast_name": "Ograniczanie picia zamiast abstynencji? Czy w ten spos\u00f3b mo\u017cna wyj\u015b\u0107 z uzale\u017cnienia?",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60965",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/65_200.jpg?1522961187",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Wieczor-Pawel-Sulik\/103",
      "emission_time": "23:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Azja-Centralna-krajobrazy-zwyczaje-religie\/60965",
      "series_name": "Wiecz\u00f3r - Pawe\u0142 Sulik",
      "podcast_name": "Azja Centralna - krajobrazy, zwyczaje, religie",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60966",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/66_200.jpg?1522988099",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Pierwsze-Sniadanie-w-TOK-u\/7",
      "emission_time": "05:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Pierwszy-przeglad-prasy\/60966",
      "series_name": "Pierwsze \u015aniadanie w TOK-u",
      "podcast_name": "Pierwszy przegl\u0105d prasy",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60967",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/67_200.jpg?1522989279",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Pierwsze-Sniadanie-w-TOK-u\/7",
      "emission_time": "06:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Czy-Prezes-Kaczynski-skutecznie-ratuje-wizerunek-PiS-u\/60967",
      "series_name": "Pierwsze \u015aniadanie w TOK-u",
      "podcast_name": "Czy Prezes Kaczy\u0144ski skutecznie ratuje wizerunek PiS'u?",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60968",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/68_200.jpg?1522989746",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Pierwsze-Sniadanie-w-TOK-u\/7",
      "emission_time": "06:20",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Strona-facebookowa-Fundacji-Bec-Zmiana-zostala-zablokowana-Dlaczego\/60968",
      "series_name": "Pierwsze \u015aniadanie w TOK-u",
      "podcast_name": "Strona facebookowa Fundacji B\u0119c Zmiana zosta\u0142a zablokowana. Dlaczego?",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60971",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/71_200.jpg?1522993705",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Pierwszy-Program-Gospodarczy\/113",
      "emission_time": "06:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Przeglad-prasy-ekonomicznej\/60971",
      "series_name": "Pierwszy Program Gospodarczy",
      "podcast_name": "Przegl\u0105d prasy ekonomicznej",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60969",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/69_200.jpg?1522992200",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Poranek-Jacek-Zakowski\/120",
      "emission_time": "07:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Poranny-przeglad-prasy\/60969",
      "series_name": "Poranek - Jacek \u017bakowski",
      "podcast_name": "Poranny przegl\u0105d prasy",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60970",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/70_200.jpg?1522993453",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Poranek-Jacek-Zakowski\/120",
      "emission_time": "07:20",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Goscmi-sa-Justyna-Glusman-i-Jan-Mencwel\/60970",
      "series_name": "Poranek - Jacek \u017bakowski",
      "podcast_name": "Go\u015b\u0107mi s\u0105: Justyna Glusman i Jan Mencwel",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60972",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/72_200.jpg?1522994553",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Poranek-Jacek-Zakowski\/120",
      "emission_time": "07:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Gosciiem-byl-Wieslaw-Johann-przedstawiciel-prezydenta-Andrzeja-Dudy-w-KRS\/60972",
      "series_name": "Poranek - Jacek \u017bakowski",
      "podcast_name": "Go\u015bciiem by\u0142 Wies\u0142aw Johann - przedstawiciel prezydenta Andrzeja Dudy w KRS",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60974",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/74_200.jpg?1522999907",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Poranek-Jacek-Zakowski\/120",
      "emission_time": "08:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Trzodka-Tomasz-Lis-Tomasz-Wolek-i-Wieslaw-Wladyka\/60974",
      "series_name": "Poranek - Jacek \u017bakowski",
      "podcast_name": "Trz\u00f3dka: Tomasz Lis, Tomasz Wo\u0142ek i Wies\u0142aw W\u0142adyka",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60973",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/73_200.jpg?1522999415",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/EKG-Ekonomia-Kapital-Gospodarka\/2",
      "emission_time": "09:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Pawel-Gruza-o-uszczelnianiu-systemu-podatkowego-i-podatku-cyfrowym\/60973",
      "series_name": "EKG - Ekonomia, Kapita\u0142, Gospodarka",
      "podcast_name": " Pawe\u0142 Gruza o uszczelnianiu systemu podatkowego i podatku cyfrowym ",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60975",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/75_200.jpg?1523002843",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/EKG-Ekonomia-Kapital-Gospodarka\/2",
      "emission_time": "09:20",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Goscie-Joanna-Solska-Bartek-Goduslawski-Pawel-Soltys\/60975",
      "series_name": "EKG - Ekonomia, Kapita\u0142, Gospodarka",
      "podcast_name": "Go\u015bcie: Joanna Solska, Bartek Godus\u0142awski, Pawe\u0142 So\u0142tys",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60976",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/76_200.jpg?1523007867",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/OFF-Czarek\/67",
      "emission_time": "10:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jak-wyleczyc-lwa-i-nie-dac-sie-zjesc-Rozmowa-z-Katarzyna-Kolodziejczyk\/60976",
      "series_name": "OFF Czarek",
      "podcast_name": "Jak wyleczy\u0107 lwa i nie da\u0107 si\u0119 zje\u015b\u0107? Rozmowa z Katarzyn\u0105 Ko\u0142odziejczyk",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60977",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/77_200.jpg?1523009337",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/OFF-Czarek\/67",
      "emission_time": "11:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Grime-muzyka-brytyjskiego-kryzysu-Rozmowa-z-dr-Jackiem-Drozdem\/60977",
      "series_name": "OFF Czarek",
      "podcast_name": "Grime - muzyka brytyjskiego kryzysu. Rozmowa z dr. Jackiem Drozdem",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60979",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/79_200.jpg?1523012653",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/A-teraz-na-powaznie\/175",
      "emission_time": "12:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Goscmi-sa-Agata-Diduszko-Zyglewska-i-mec-Artur-Nowak\/60979",
      "series_name": "A teraz na powa\u017cnie",
      "podcast_name": "Go\u015b\u0107mi s\u0105: Agata Diduszko-Zyglewska i mec. Artur Nowak",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60980",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/80_200.jpg?1523012706",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Raport-Gospodarczy\/115",
      "emission_time": "12:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/REITy-czyli-nowy-pomysl-na-finansowanie-nieruchomosci-na-wynajem\/60980",
      "series_name": "Raport Gospodarczy",
      "podcast_name": "REITy, czyli nowy pomys\u0142 na finansowanie nieruchomo\u015bci na wynajem",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60985",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/85_200.jpg?1523013642",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Polaczenie\/6",
      "emission_time": "13:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Orban-idzie-po-zwyciestwo-Wegry-przed-wyborami-parlamentarnymi\/60985",
      "series_name": "Po\u0142\u0105czenie",
      "podcast_name": "Orban idzie po zwyci\u0119stwo? W\u0119gry przed wyborami parlamentarnymi",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60986",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/86_200.jpg?1523015897",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Polaczenie\/6",
      "emission_time": "13:20",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jak-sluzby-moga-manipulowac-danymi-udostepnionymi-przez-linie-lotnicze\/60986",
      "series_name": "Po\u0142\u0105czenie",
      "podcast_name": "Jak s\u0142u\u017cby mog\u0105 manipulowa\u0107 danymi udost\u0119pnionymi przez  linie lotnicze? ",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60987",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/87_200.jpg?1523016127",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Przewodnik-TOK-FM-Na-Zdrowie\/207",
      "emission_time": "13:50",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Chcesz-wychowac-zdrowe-dziecko-Nie-przyzwyczajaj-go-do-soli\/60987",
      "series_name": "Przewodnik TOK FM Na Zdrowie",
      "podcast_name": "Chcesz wychowa\u0107 zdrowe dziecko? Nie przyzwyczajaj go do soli",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60988",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/88_200.jpg?1523018247",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Polaczenie\/6",
      "emission_time": "14:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jak-Wielka-Brytania-powinna-odpowiedziec-Rosji-na-atak-na-Skripala\/60988",
      "series_name": "Po\u0142\u0105czenie",
      "podcast_name": "Jak Wielka Brytania powinna odpowiedzie\u0107 Rosji na atak na Skripala? ",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 1,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60989",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/89_200.jpg?1523020276",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Lista-Przebojow-TOK-FM\/123",
      "emission_time": "14:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Prezes-i-Matrix-372-Lista-Przebojow-TOK-FM\/60989",
      "series_name": "Lista Przeboj\u00f3w TOK FM",
      "podcast_name": "Prezes i Matrix. 372. Lista Przeboj\u00f3w TOK FM",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60990",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/90_200.jpg?1523022505",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Popoludnie-Radia-TOK-FM\/136",
      "emission_time": "15:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Projekt-nowego-kodeksu-pracy-wyladuje-w-koszu\/60990",
      "series_name": "Popo\u0142udnie Radia TOK FM",
      "podcast_name": "Projekt nowego kodeksu pracy wyl\u0105duje w koszu ",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60993",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/93_200.jpg?1523023932",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Popoludnie-Radia-TOK-FM\/136",
      "emission_time": "15:40",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Jak-duza-jest-szansa-na-to-ze-Orban-nie-wygra-wyborow-na-Wegrzech\/60993",
      "series_name": "Popo\u0142udnie Radia TOK FM",
      "podcast_name": "Jak du\u017ca jest szansa na to, \u017ce Orban nie wygra wybor\u00f3w na W\u0119grzech?",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "podcast_id": "60995",
      "podcast_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/podcasts\/_img\/00\/00\/06\/09\/95_200.jpg?1523025587",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/Popoludnie-Radia-TOK-FM\/136",
      "emission_time": "16:00",
      "podcast_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/podcast\/Kiedy-Trump-pozaluje-ze-rozpoczal-wojne-handlowa-Prof-Grzegorz-W-Kolodko-w-TOK-FM\/60995",
      "series_name": "Popo\u0142udnie Radia TOK FM",
      "podcast_name": "Kiedy Trump po\u017ca\u0142uje, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 wojn\u0119 handlow\u0105? Prof. Grzegorz W. Ko\u0142odko w TOK FM",
      "in_user_playlist": 0,
      "only_for_premium": 0,
      "premium_user": null,
      "user_id": -1,
      "podcast_only_in_internet": 0
    },
    {
      "playing": true,
      "debug": "1604\/1655\/1640\/1700",
      "start_time": "16:40",
      "end_time": "17:00",
      "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/16",
      "series_id": "16",
      "podcast_name": "Denis Urubko o wyprawie na K2, akcji na Nanga Parbat i ksi\u0105\u017cce \"Skazany na g\u00f3ry\"",
      "leader_email": "sport@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/leaders\/_img\/00\/00\/00\/01\/32_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1700\/1720",
      "start_time": "17:00",
      "end_time": "17:20",
      "series_name": "Wywiad Polityczny",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/219",
      "series_id": "219",
      "podcast_name": "",
      "leader_email": "",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/02\/19_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1720\/1757",
      "start_time": "17:20",
      "end_time": "17:57",
      "series_name": "Analizy",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/218",
      "series_id": "218",
      "podcast_name": "",
      "leader_email": "analizy@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/02\/18_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1757\/1800",
      "start_time": "17:57",
      "end_time": "18:00",
      "series_name": "Przewodnik Technologiczny TOK FM",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/161",
      "series_id": "161",
      "podcast_name": "Notatnik w aplikacji, www i jako dodatek do przegl\u0105darki",
      "leader_email": "poradnik@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/01\/61_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1800\/1900",
      "start_time": "18:00",
      "end_time": "19:00",
      "series_name": "Analizy",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/218",
      "series_id": "218",
      "podcast_name": "",
      "leader_email": "analizy@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/02\/18_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1900\/1940",
      "start_time": "19:00",
      "end_time": "19:40",
      "series_name": "Kultura Osobista",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/79",
      "series_id": "79",
      "podcast_name": "Dzisiejszy Wo\u0142y\u0144 na fotografiach",
      "leader_email": "kultura@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/00\/79_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/1940\/2000",
      "start_time": "19:40",
      "end_time": "20:00",
      "series_name": "Codzienny Magazyn Motoryzacyjny",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/18",
      "series_id": "18",
      "podcast_name": "Infiniti Q30, Seat Tarraco oraz tuning Hyundaia i30 Fastback",
      "leader_email": "moto@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/00\/18_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/2000\/2100",
      "start_time": "20:00",
      "end_time": "21:00",
      "series_name": "Salon - Pi\u0105teczek (Wojciech Orli\u0144ski)",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/179",
      "series_id": "179",
      "podcast_name": "",
      "leader_email": "",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/01\/79_230.jpg"
    },
    {
      "playing": false,
      "debug": "1604\/1655\/2100\/2400",
      "start_time": "21:00",
      "end_time": "24:00",
      "series_name": "Wiecz\u00f3r - Hanna Zieli\u0144ska",
      "series_url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/105",
      "series_id": "105",
      "podcast_name": "Po co nam wstyd? Jak przesta\u0107 si\u0119 wstydzi\u0107? T\u0142umaczy terapeutka Anna Dodziuk",
      "leader_email": "wieczor@tok.fm",
      "leader_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/01\/05_230.jpg"
    }
  ],
  "stream_url": "http:\/\/lodz.radio.pionier.net.pl:8000\/pl\/tuba10-1.mp3?cache=1523026525_redir__e1_",
  "active_program_info": {
    "serie": [
      {
        "highlight": "0",
        "series_360_img": "_img\/00\/00\/00\/00\/16.jpg",
        "series_id": "16",
        "series_name": "Jeszcze Wi\u0119cej Sportu",
        "series_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series\/_img\/00\/00\/00\/00\/16_140_1.jpg?1804061611",
        "series_description": "Magazyn sportowy Radia TOK FM, w kt\u00f3rym komentujemy najwa\u017cniejsze wydarzenia sportowych aren. Naszymi go\u015b\u0107mi s\u0105 zawodnicy, trenerzy, dzia\u0142acze i publicy\u015bci zwi\u0105zani z najpopularniejszymi dyscyplinami. M\u00f3wimy o tym co by\u0142o, jest i b\u0119dzie najwa\u017cniejsze. Nie umknie nam \u017caden sukces Polskich sportowc\u00f3w!",
        "series_status": "1",
        "gemius_stream_id": "5",
        "email_contact": "sport@tok.fm",
        "standard_description": "",
        "only_for_premium": "0",
        "archive": "0",
        "series_time": "2018-03-21 15:24:43",
        "series_timestamp": "1521642283",
        "url": "http:\/\/audycje.tokfm.pl\/audycja\/16",
        "categories_series": "11,11",
        "leaders_series": {
          "144": true,
          "132": true
        },
        "leaders_series_array": [
          {
            "leader_id": "132",
            "first_name": "Przemys\u0142aw",
            "second_name": "Pozowski",
            "description": "Wroc\u0142awianin. W radiu TOK FM reporter. Wcze\u015bniej przez cztery lata w Radiu Z\u0142ote Przeboje, Rock Radiu i Pogodzie na lokalnych porankach.\r\n\r\nW wolnym czasie: W\u0142ochy, Serie A, teatr, sauna.",
            "e_mail": "",
            "leaders_img": "_img\/00\/00\/00\/01\/32.jpg",
            "deleted": "0",
            "highlight": "0",
            "x1": "57",
            "twitter": "PrzemekPozowski",
            "dont_show": "0",
            "leaders_360_img": "",
            "x1_360": "0",
            "y1_360": "0",
            "x2_360": "100",
            "y2_360": "100",
            "x1_360_rectangle": "0",
            "y1_360_rectangle": "0",
            "x2_360_rectangle": "190",
            "y2_360_rectangle": "100",
            "leaders_rectangle_img": "",
            "leaders_square_img": ""
          },
          {
            "leader_id": "144",
            "first_name": "Mateusz",
            "second_name": "Warianka",
            "description": "W Radiu TOK FM od wrze\u015bnia 2017 roku. Do Warszawy przyjecha\u0142 ze Stargardu, gdzie w Twoim Radiu 90,3 FM przez ponad trzy lata zajmowa\u0142 si\u0119 sportem oraz by\u0142 autorem popo\u0142udniowych i weekendowych audycji.\r\n\r\nPierwsze kroki w dziennikarstwie stawia\u0142 w koszali\u0144skim oddziale Radia ESKA w 2012 roku.\r\n\r\nMi\u0142o\u015bnik pi\u0142ki no\u017cnej w polskim i w\u0142oskim wydaniu. Wierny kibic Juventusu. Niedzielny kopacz.\r\n\r\nEntuzjasta \u017cycia.",
            "e_mail": "",
            "leaders_img": "_img\/00\/00\/00\/01\/44.jpg",
            "deleted": "0",
            "highlight": "0",
            "x1": "25",
            "twitter": "",
            "dont_show": "0",
            "leaders_360_img": "_img\/00\/00\/00\/01\/44.jpg",
            "x1_360": "95",
            "y1_360": "7",
            "x2_360": "307",
            "y2_360": "219",
            "x1_360_rectangle": "38",
            "y1_360_rectangle": "33",
            "x2_360_rectangle": "375",
            "y2_360_rectangle": "228",
            "leaders_rectangle_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/leaders360\/_img\/00\/00\/00\/01\/44rectangle_300.jpg",
            "leaders_square_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/leaders360\/_img\/00\/00\/00\/01\/44square_300.jpg"
          }
        ],
        "total_podcasts": "1158",
        "emision_hours": [
          {
            "series_id": "16",
            "start_time": "16:40",
            "end_time": "17:00",
            "week_day": "1",
            "extra_time": "0"
          },
          {
            "series_id": "16",
            "start_time": "16:40",
            "end_time": "17:00",
            "week_day": "2",
            "extra_time": "0"
          },
          {
            "series_id": "16",
            "start_time": "16:40",
            "end_time": "17:00",
            "week_day": "3",
            "extra_time": "0"
          },
          {
            "series_id": "16",
            "start_time": "16:40",
            "end_time": "17:00",
            "week_day": "4",
            "extra_time": "0"
          },
          {
            "series_id": "16",
            "start_time": "16:40",
            "end_time": "17:00",
            "week_day": "5",
            "extra_time": "0"
          }
        ],
        "subscribed_series_id": false,
        "series_rectangle_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series360\/_img\/00\/00\/00\/00\/16rectangle_300.jpg",
        "series_square_img": "http:\/\/static.fm.tuba.pl\/series360\/_img\/00\/00\/00\/00\/16square_300.jpg"
      }
    ],
    "serieEmitionHours": [
      {
        "series_id": "16",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "week_day": "1",
        "extra_time": "0"
      },
      {
        "series_id": "16",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "week_day": "2",
        "extra_time": "0"
      },
      {
        "series_id": "16",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "week_day": "3",
        "extra_time": "0"
      },
      {
        "series_id": "16",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "week_day": "4",
        "extra_time": "0"
      },
      {
        "series_id": "16",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "week_day": "5",
        "extra_time": "0"
      }
    ],
    "programDescriptions": [
      {
        "day_plan_id": "35173",
        "series_id": "16",
        "data": "2018-04-06",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "program_long_description": "Denis Urubko o wyprawie na K2, akcji ratunkowej na Nanga Parbat i ksi\u0105\u017cce \"Skazany na g\u00f3ry\".",
        "new_leader_id": "132",
        "leader_id": "132",
        "first_name": "Przemys\u0142aw",
        "second_name": "Pozowski"
      }
    ],
    "shortDescriptions": [
      {
        "day_plan_id": "35173",
        "series_id": "16",
        "date": "2018-04-06",
        "program_short_description": "Denis Urubko o wyprawie na K2, akcji na Nanga Parbat i ksi\u0105\u017cce \"Skazany na g\u00f3ry\"\n",
        "start_time": "16:40",
        "end_time": "17:00",
        "end_time_active": "17:00",
        "active": "0"
      }
    ],
    "shortDescriptionsActive": "Denis Urubko o wyprawie na K2, akcji na Nanga Parbat i ksi\u0105\u017cce \"Skazany na g\u00f3ry\"\n",
    "shortDescriptionsNext": false
  },
  "user": null,
  "start_times": [
    "16:40",
    "17:00",
    "17:20",
    "17:57",
    "18:00",
    "19:00",
    "19:40",
    "20:00",
    "21:00"
  ]
}